笑撚死, 我以為林鄭記者會嘅商界代表係長和系恆地新世界... 睇黎我太年輕

原來係啲中小企總商會

咁中小企影響最大係真

Btw,林鄭我屌你老母

咁落去遲早有一日我地要去攻擊哩D奶共中小企

美國早十年已經講明左

全球廿年前都轉緊去東南亞

跟唔上潮流賴香港人?

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

我識玩了,你地呢?

關伯豪條契弟之前先俾人淋油嚟